有冇人係無信用卡？

有個朋成30歲，做左好多年野都無，係咪破左產申請唔到

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見